見到張幾能好笑嘅圖

笑咗要落地獄

又黑我利

咁快搵到？

百度search好快

笑閪？ 食屎啦熱狗

睇左好耐先明

狗搵野係快

Lm

搵到人戴「銅芯口罩」仲難撚過Find Mr. Wally

你咁都搵到人戴同芯口罩

ozil唔識配合lord

笑死左🤣🤣🤣

嘰

0冠肺炎

好25

賓狗